尋PS一款舊遊戲

小弟第一次開po，如果表達得唔好請見諒

想揾一款PS1嘅舊遊戲，係一個2D橫向嘅game黎。冇記錯個角色係藍藍地，有一對白色嘅翼，佢識射個波岀黎，個波掂到怪就會比佢吸住然後放系頭頂，頭頂有怪嘅時間可以用黎幫個角色跳高啲或者掉岀黎去攻擊其他怪。

我記得一開波就有個高位要跳過，唔吸怪係跳唔過，嗰時我太細個唔知要吸怪先跳得過，搞到我玩左幾日先過到個位。

然後有一關好似係入左個洞穴，入面有超大嘅怪，一定要行去揾啲細怪黎吸，然後掉佢先打得死。

最後記得嘅就係有關boss，隻boss好似係坐住個尖刺波，佢會不段碌啲尖刺波黎，玩家要一路跳起避一路吸怪掉佢，我嗰時仲一直過唔到呢關。

我仲記得隻game好似有啲拼圖定碎片要儲，但我完全唔知有咩用。呢隻game我揾左好多年了，係我童年回憶黎，想問有冇人知隻game係咩名同咪有冇模擬器或者其他方法可玩翻？

好似玩過又好似無咁
幫你推下

風之少年 通往幻夢界之門

呢隻當年好似做唔到老翻？

係呢隻喇！唔該哂！

好細過玩過，重來冇爆過，哈哈

好似有玩過老翻